一人一個最令人反感既性格

我先
我好怕啲人成日都發放負能量，成日講到係個世界欠左佢咁

same, 完全唔覺係自己問題嗰下好野

認屎認屁個啲，叻喇叻喇

扮可憐

吹水 死充爛充 好撚睇唔起呢D人
連自己都接受唔到自己 要靠吹水黎拎認同感
憑咩要人接受你？

死都唔認錯

認同 日日都放負
同佢諗好晒解決方法 佢都會有一千理由去ban你

叫人做 但自己又做唔到

有抑鬱症冇人想

我覺得未必係抑鬱嘅
但事無大小就呻足全日咁囉
大佬呀又唔係好笑，講咁耐托柒咩

𢴇人口水尾仲以為自己好撚醒

識少少扮代表
有小聰明就成日以為自己好叻，又唔努力又勁自大

明明同你唔熟 係度扮熟

好驚d人鬥慘
講完一單野 其實都唔係呻
叫做講下近況
就會有人一句彈埋埋
"你咪幾好，我啊仲慘啊..."

另外 真係好驚放負撚
大佬啊 我都有自己問題 自己煩惱
D問題loop 黎loop 去都一樣
就係咁鑽牛角

硬頸 固執

原來你指呢樣。。。
如果唔係病咁真心on9嘅

所以自己鑽好唔好累人。。。

唔識閱讀氣氛既人
由讀書時代到做野都有呢種人
例如講啲圍内冇人有興趣既野 一輪嘴繼續講
全部人唯有静哂等佢自己收皮

雙面人

份人閪當全世界欠左自己同抑鬱冇關係，
利申屋企一野死左幾個人果排抑鬱過兩年。

放負啲撚閪唔識反省

讀書時期，明明有溫書死都要話無溫書/溫左好少咋個啲人
坦白承認自己有溫書有幾難

扮晒權威專家，講每個 point 之後都要加句 "understand"

通常真負都係自己匿埋一邊唔會煩到人。。。

的確

呢個真心討厭
完全想顯示自己 「我幾咁聰明」咁 收皮啦個個都係天才咩溫咗咪溫咗囉又唔會死

好憎人講野唔理人感受

成日周街放負個啲其實同叫春性質係一樣，都只係想R存在感
真負好多時候根本唔會有人知

姐係明知hurt到人都仲要講
試過有次a串到b
b本身係啲好敏感嘅人 個陣佢個樣好難堪
A仲要繼續講
要我嗌a收嗲先識收口

吾識認錯

吾你老母

呢啲人用google wikipedia 輕鬆打爆

我有個同學都係咁，經常喺人哋解答咗佢嘅問題之後，就講 ： 得喇冇你嘅事，88

次次聽到佢講呢句嘢都想成份 notes 一野 車落佢個頭到

我知你有睇開連登，話緊你啊

屌拿星，有時呢種人仲會話自己份人好真，好乞人憎就有。旁眼人有時睇到會覺得佢地根本為發洩而hurt人。

我屌你吾乜柒嘢呀on9

上堂好aggressive，識少少扮代表

最撚憎呢d..真係on99

直接屌人先，屌錯先算

自私撚 淨係咩都諗自己先
幾個人約食飯應該搵啲就大家既地方啦
佢建議親都係方便自己唔方便人地既地方

agger 可能我天生比較樂觀 所以唔明點解有d人咁鍾意小事化大
不過可能佢地都唔想 但成日叫春又要人安慰真係好撚煩
次次都係講個三督屁你唔厭我都厭

過份自戀自大、搏存在感既人
例子1：A話「我10號返唔到工呀，唉」，其實佢等緊人問佢做咩事，B完全冇興趣知然後就話「冇所謂啦夠人呀」，但A都會即刻照講「唉，我果日呀，要xxxxxxxxxxxxxx呀，唉好煩」，就算B敷衍咁話「係咩，咁好啦」，A都會繼續講落去
例子2：A話「阿C彈琴真係好勁呀，講真，真係就算俾著係我呀，都一定彈唔到」
而A係完全唔識樂理既人

成日覺得呢啲人好難頂，聽佢地講野好易起雞皮

有佢講冇人講
鍾意幾廿句「唔係呀你知唔知」打斷人講嘢
屌你老母我唔撚知

唔係呀唔係呀唔係

話自己無溫書真係立自己於不敗之地

到成績出嚟嗰陣，成績差就可以順理成章咁話自己真係無溫書，所以成績差
而如果出到嚟成績好，就會畀人感覺自己聰明，唔溫書都有返咁上下成績喎

講到尾唔認自己有溫書嘅人都係要面

你拎人黎講笑就得 人地拎返你黎講笑就閪哂面

硬頸 厚面皮

成日上堂吹自己幾勁幾勁 以為自己好型
其實個個都覺得佢好撚煩

自大, 自以為是, 當正自己就係真理, 包容唔到其他人嘅人

孤寒
送完禮物後隔耐左就要收返錢

嘩 屌 呢啲真係老豆老母唔撚識教

覺得自己啱晒，硬要人地跟佢嗰套嗰啲
講嘢唔經大腦然後話自己係直率嗰啲
講嘢兜一大個圈都未到重點但又逼你聽

自大

你講緊你老細？

不停痴埋嚟唔識留空間俾人嘅人

有個朋友送完禮物比我要我送返比佢

剩係識得一輪嘴講自己野既人

好憎啲人鬥慘
我講出嚟係想你比啲意見我
唔係想你講我知你仲慘囉

女人湯圓

負能量L 同正能量L都好乞人憎
一係就你講嗰啲
一係就同你講：挑有咩咁慘，非洲啲小朋友仲慘啦...(下刪1000字)

group project freerider 咩性格都有齊

尤其係世界仔，喺 project 入面不斷討論，r 水吹，但係實質上完全冇做過嘢

扮純，睇唔起人

屌 真係好憎呢啲人

認為個個都係毒閪
最撚叻係佢

雙重標準嚴人寬己

自我中心Control freak
最撚憎要人人都跟佢自己嗰套

蠢又好野講。。。

自私撚
乜都斤斤計較
同埋要人對你義氣
但對人無義氣既人
其次就係事非精 好煩

做野做到好出面 係人都知佢好落力
但係其實係做得最少野同表面功夫
不過條友又好撚social 所以吹佢唔脹

世界仔